港交所有新股上市嘉賓確診中國肺炎

香港交易所表示，曾於3月20日到訪香港金融大會堂出席新股上市儀式的一位嘉賓，已被確診感染中國冠狀病毒。香港交易所正在聯繫所有於當日出席活動的人士，並已在金融大會堂進行徹底消毒及清潔。香港金融大會堂自3月20日的上市儀式後，再沒有舉辦任何其他活動。港交所指，一直以嘉賓及員工的健康和安全為首要考慮，會繼續密切留意事態發展，必要時將重新審視相關安排。

據了解，當日上市儀式共約40人參與，部份人需要隔離，港交所行政總裁李小加並無參與。

點解港交所係隻支那狗做主席